其實黑人既人生係咪打從一出世就已完

讀幾多書都冇用
冇人會請
一係做低賤工
一係打nba
一係唱hip hop個d
猶太人可以返以色列
墨西哥個d可以返墨西哥
亞洲人可以回流
但黑人唔通返非洲
就算奧巴馬
都係半黑半白
電視唱歌d黑人
唔係你新聞睇搶野個d
真係窮個d黑人係非洲個d咁
黑人唯一希望
就係唔好生仔
等自己依個種族慢慢消失
融入白人
黑人為主d國家
全部都係垃圾
仲衰過北韓

大賓周可以拍av

喺歐美，東亞人嘅地位仲低過黑人，尤其是chinese

英國好似少啲歧視黑人
純印像
睇下有無人比較到英美

做黑人都好過做支那人

根本就係 樓主真係見識少

你當譚德塞係咩？

寵物

法國黑人就嚟多過本土人

失咩敗 碌尻夠大已經屌撚死你

白人?

唔係黑人?

黎中國
--------------------------
山東大學女性學伴計劃引抨擊
2019/07/12 21:41
中國近年為了吸引外國學生到內地讀書，推出不少高額獎學金和住宿津貼，但部份內地學生就不滿，所以當山東大學被指為每名外國留學生配搭三名本地學伴，還要以女學生為主，引起很大爭議。

外國留學生到內地讀大學，想快些融入當地，參加大學舉辦的計劃是其中一個方法，他指微信群組內有約數百名學生，計劃頗受留學生歡迎。不過近日山東大學一個為留學生而設的學伴計劃就引起爭議，有網民發文指計劃由去年開始，為每一名留學生配對三名本地學伴，計劃報名表上特別強調參加者的性別，把結交外國異性友人列為選項，又註明同學要認真填寫，以便為你匹配心儀的學伴。

由於學校本身就以女學生為主，去年四十七名來自烏克蘭、尼日利亞和孟加拉等地的留學生、和一百四十一名中國學生配對，很多中國學生都是女生，有輿論就批評這樣是把那些未懂世事、甚至可能未談過戀愛的小女生介紹給外國男人當學伴，到底有甚麼企圖？

山東大學國際事務部就在七日發通告，指事件是有人炒作，別有用心。但在網絡出現更多批評聲音後，校方在十二日再回應，重申學校不存在一名男留學生對應三名女生學伴的情況，對項目把關不嚴，以及報名表格出現結交外國異性友人不當選項等問題，引發的不良影響致歉。又指對廣大網友的批評誠懇對待，會認真反思和改進工作。

有教育學者就指，山東大學不僅有留學生學伴制度，也有中國學生的學伴制度，認為今次事件是被過分解讀。又認為事件折射出民眾不滿內地高校，往往優待留學生，例如留學生可以住條件更好的宿舍，擔心這種情緒會愈來愈嚴重，影響學術交流。

有錢乜都得
冇錢乜都唔到
完

報名為黨服務啦支那雞

你當曼德拉係白人？

可以賣名牌，好似virgil